一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！

急！！要求增加置頂推文、中英對照版本功能
不推文回覆已經唔夠用
請連仔關注！

一個下晝，政府放少少風就成版都係撤撤撤
人地未講撤就自己亂左陣腳先，有用既po唔見哂

繼撚續開林鄭 燒山 政府乜乜77 仲有我地唔會放棄
屌黑警屌林鄭
就岩架喇
廢話最多人聽
907 908 po又比你地洗走哂
721 831 文宣 情報 分析 核彈又乜撚都冇

唔做標題黨又冇人睇
做標題黨又比人屌

有建議又冇人睇冇人推
未撤就當撤撚左
係度打撚哂飛機

完美示範如何被政府帶風向
林鄭想你地講咩就講咩

強烈建議增加置頂推文
首先係頁面上面加設5-8個置頂限額，以顯示頭5個網民最想置頂既文章（可以每台分開/成個連登）
一個post入面每人30分鐘內只可以用一次置頂推文，2小時裡面只可用5次。置頂推文要比普通推文既效果加倍，或者另外加，淨用置頂推文黎決定係唔夠，正皮要過某數字，先將整個post既置頂效果生效！以分番開 有用既post 同多人認同既post，等網民可以討論到之餘又可以知重要資訊。

第二，又話打國際線/引入外國人，用英文台我覺得唔太可行，好似轉載人地既文都要翻譯先有人睇，仲想有人打英文討論？反之，人地都要有英文版先睇，所以中英對照得得閒既人自由發揮先更有效率。加完功能後，可以比外國user揀顯示內容既中英對照文版本，如果冇人幫釋，可以使用Google translate api先提供生成英文版，再供網民改。係db加多個欄位姐，試下啦

加油！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

推